荃灣夢遊後參考路線圖

樓主係咪玩野 屌你

痴線 聯仁街寶石全部都係狗

荃灣青衣都封曬路
人在青衣

見到有巴士就即刻上去離開荃灣先，
遠離荃灣後再諗方法返屋企，入夜後黑社會又出動